其實Trump係公開咁將維尼同香港拉上關係

完全skip咗香港政府
直接同維尼扣上關係

大家解讀完就諗下點做喇

光復香港
時代革命
@727元朗見

依家風向明顯係想將「一國兩制」嘅騙局撕爛
我淨係睇過英國，你睇下英國啲大報用得最多嚟講元朗地點係用near China border，同埋直指黑社會襲擊係pro-government，time仲直指林鄭let thugs attack protesters，幾香港嘅事用返烏克蘭東部親俄分子嘅方法嚟報
用噉樣嘅方法包裝香港嘅事係明顯有部署

Trump : 香港班政治BB睇唔明點解我讚習近平直接處理香港事件處理得好。

光復香港 時代革命

agree

sir! this way

佢只係商家佬

和理非新訴求-要求為《基本法》第廿二條進行本地立法，以悍衛香港自治

推

岩

中聯辦我來了